美國研究：常剃恥毛 易染性病

美國研究：常剃恥毛 易染性病

舊金山加大的一項研究發現，經常剃陰毛的人，無論男和女，都比較容易感染性病，例如皰疹和梅毒等。

美國醫學會皮膚科今年的報告顯示，女性流行完全剃掉陰毛，每三名女性中，就有兩人剃掉陰毛，即69%；「剃部分的」占13%，任由「自然的」只有16%。年輕、受過大學教育的女性，大都喜歡完全剃掉。

舊金山加大研究了7580名18歲至65歲的男女，發現84%的女性和66%的男性都經常剃陰毛；一年之內至少剃11次「全剃」的人，屬於「極端化剃陰毛者」，每天或每周一次「修葺」者，屬於「經常剃陰毛者」。

研究發現，「極端化剃陰毛者」比「經常剃陰毛者」感染性病的機率多了28%。

研究發現，經常剃陰毛的人，也是經常更換性行為對象的人，因為經常「換人」，所以較容易從對方身上感染到性病。那些經常剃陰毛的女性，性行為夥伴的人數，是很少剃陰毛者的兩倍。

剃掉陰毛也有好處，因為可以減少滋生蝨子。

在經常剃陰毛的女性中，59%都說，剃毛是為衛生，但舊金山加大的研究說，沒有科學證據顯示，把毛剃掉就比較衛生，最重要的是，要經常洗澡，以及更換內褲。

即係同脫毛完全無關係
On9

諗起無毛西

同戈篇食早餐影響成績差唔撚多

我唔理，我要白虎!

你真識食

母倍感安慰

定期修剪

每三名女性中，就有兩人剃掉陰毛，即69%
2/3 = 69% ?
個作者玩 69 玩上腦 ?

拿，外國人呢，剃毛都係為左搞野同搞野觀感靚d（外國文化），搞得野多自然容易多機會中招
試問一個唔搞野既人or冇得搞（毒撚），就剃唔剃都都無所謂啦，通常就唔剃，冇搞野自然少機會中招啦
個調查都on99

脷伸：青頭，純推測

篇野令我諗起....

未睇過, 上緊堂笑到要行出課室笑

白虎